點解? 點解 pandora依然咁多女買?

日日經過門口
都見好似阿婆輪大米咁款要排隊入

成舊爛鐵賣成幾千蚊

到底D女人咩心態